點解咁多有公廁鐘意勾仔

而啲男人又會受
包括有女朋友

臭閪何其多

應該係因為英雄主義

始終男人方便啲
入一入去 fing一fing
出返黎 舒服晒
又無咩手尾
公廁污糟啲又有咩所謂

師兄你個隱喻都幾隱下

可以放書包唔好咩